RTHK直播藍衫藍背囊嗰位手足

花式自爆都唔使咁呀? 淨係戴個簿口罩就係街度BBQ係咪傻架?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真係好樣衰, 換下造形啦

留意到佢 好顯眼

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

我係佢我依幾個月去韓國整完容先

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

返屋企好丟咗D衫褲背囊啦